何妖一辣著誰就連墓碑也都扑碎

快落去 每日也在望著親母鬧佢
望墳墓 亦難望黑幫看守佢
快落去 老豆亦扑佢

跪墳墓 跪墳墓
跪求娘親不發怒
盡孝但掃墓忘了做到
就如阿堯日前在記招已失控
就是這樣孝義 誰不快

#扮哂激動便流淚
碰上了中共便陶醉
活著是為了望墳墓狂揼碎
害怕追殺便疑慮
怕過於濕滑便離去
活著未盡孝 是誰

呢首淨記得濕曬死肥仔

好撚fit

填詞鬼才

咩歌？

何妖favor

認真唔知原歌係咩

海底奇兵

郭富城既強

活佛viva

點解哩首歌可以咁萬能key

爭一段點改

好撚正

香港樂壇希望之光

個標題有聲

好rock

推到有人唱

香港真係一地才子

填詞人才仲唔係你

想發火 想發火 就連瞳孔都放大
就叫犯人到墳前跪拜
突然被無限條投訴超過了界
原來地政做嘢 如此快

碰上了中共便陶醉

ching 邊間教會

幾好下次努力

唔信教，我係作開校歌

呢句真係最撚match

笑死
幾時有人唱

何妖一辣著誰就連墓碑也都扑碎
快落去 每日也在望著親母鬧佢
望墳墓 亦難望黑幫看守佢
快落去 老豆亦扑佢

跪墳墓 跪墳墓
跪求娘親不發怒
盡孝但掃墓忘了做到
就如阿堯日前在記招已失控
就是這樣孝義 誰不信

#扮哂激動便流淚
碰上了中共便陶醉
活著是為了望墳墓狂揼碎
害怕追殺便疑慮
怕過於濕滑便離去
活著未盡孝 是誰

Repeat *

是誰動 是誰動
就連泥土都震動
或這是老娘墳裡亂碰
歷年阿堯害人犯法感到傷痛
就在這地教育 誰不快

Repeat #**

君妖主題串燒又多一首神曲

一里通百里明

三生三世十里銀灘

Push

活著是為了望墳墓狂揼碎

好撚正

下次佢再公開出黎浦頭 一齊唱呢首

跪求母親岩音啲

pish

push

唉屌碎撚晒添
唉唔撚驚！